\documentclass[a4paper,11pt]{report}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
%\usepackage[babel]{csquotes}
%\usepackage[style=alphabetic,indexing]{biblatex}
\usepackage[space]{cite}

\usepackage{listings}
\usepackage[cc]{titlepic}
\usepackage {graphicx}
\usepackage {url}
\usepackage{lscape}
\usepackage{cite}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
%\usepackage{tikz}
%\usetikzlibrary{arrows,shadows}
\usepackage{microtype} 
\usepackage[framemethod=TikZ]{mdframed}
%\usepackage{natbib}
%\renewcommand\bibsection{
%  \section*{\bibname\markright{\MakeUppercase{\bibname}}}}
%\renewcommand{\bibname}{References}


\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=none,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3
}


\lstloadlanguages{[ANSI]C}

\title{\vspace*{-4cm}{\includegraphics[width=70mm]
        {images/Logo-Uni-Tor-Vergata.png}\\ 
        \vspace{.5cm}
        \textbf{UNIVERSIT\`A DEGLI STUDI DI ROMA\\TOR VERGATA\\} 
        \vspace{1cm}
       \Large{CORSO DI LAUREA MAGISTRALE IN\\ INGEGNERIA INFORMATICA}\\ 
       \vspace{.5cm}
       \large{A.A.  2017-2018 }\\
       \vspace{.5cm}
       \LARGE{\textbf{Oinos}\\Una suite applicativa per il test di
classificatori}
       \LARGE{Corso di Algoritmi per il Web}\\
       }}

\author{\vspace{1cm}\\
\begin{tabular}{c c}
\hspace{-2cm}\LARGE{Emanuele Paracone} &\hspace{3cm} 
\begin{tabular}{c c}
 \LARGE{}  &\LARGE{Prof. Giuseppe Italiano}\\
      &\LARGE{Prof. Giuseppe Chiapparo}\\
%      &\LARGE{Prof. Alessandro Cristini}\\
\end{tabular}
\end{tabular}
\vspace{2cm}
 } 

\date{\Large{22 febbraio 2019}}
\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents
\include{01-introduction}
\include{02-usage}
\include{03-alcoholic}
\include{04-wrist}
\include{05-conclusions}

\bibliographystyle{plain}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliography}
\bibliography{biblio}


\end {document}

